\documentclass[english,a4paper,oneside,onecolumn,article,12pt]{memoir}
\usepackage[english]{babel}		%Giver mulighed for dansk orddeling. Slet kun hvis du VED hvad du laver, eller skal skrive noget på engelsk.
\usepackage[utf8x]{inputenc}	%Her sættes tegnsæt til utf8x.
\usepackage{graphicx}		%Tillader indsættelse af billeder
\usepackage[space]{grffile}
\usepackage{mathtools}		%Ekstra matematik... bare lad den være, du får muligvis brug for den.
\usepackage{color}
\usepackage{array}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{float}
\usepackage{cite}
\usepackage{caption}
\usepackage{acro} % For abbreviations page
\sloppy
\definecolor{lightgray}{gray}{0.5}
\setlength{\parindent}{0pt}
\linespread{1.3}
\usepackage{url} %bruges til at formattere url'er... kan sagtens udelades.
\usepackage[colorlinks=false]{hyperref}
\usepackage[draft]{fixme} % Denne pakke tillader indsættelse af fixme noter ved brug af \fxnote{} som man kan bruge som huske sedler til sig selv.


\usepackage{listings} % Hvis man vil inkludere kode eksempler.

\renewcommand{\tref}[1]{\tablename~\ref{#1}}
\renewcommand{\fref}[1]{\figurename~\ref{#1}}
\newcommand{\lref}[1]{Equation~\eqref{#1}}
\newcommand{\matl}[0]{\textsc{Matlab}} %Skriver Matlab med small caps.
% Add acronym:
\newcommand{\addac}[2]{
  \DeclareAcronym{#1}{
    short = #1 ,
    long  = #2 ,
    class = abbrev
  }
}
\newcommand{\tyvept}	{\fontsize{20pt}{22pt} \selectfont}

\renewcommand\Re{\operatorname{Re}}
\renewcommand\Im{\operatorname{Im}}

% Caption styles: Laver alle captions om til sans serif fonte og gør dem en smule mindre end brødteksten.
\captionnamefont{\small\small\sffamily}
\captiontitlefont{\small\small\sffamily} 


\usepackage{soul} % lege lege -- Dette er til forsiden
%\sodef\an{}{0.2em}{.9em plus.6em}{1em plus.1em minus.1em}
%\newcommand\stext[1]{\an{\scshape#1}}
%\input{macro}

\lstdefinestyle{customc}{
  belowcaptionskip=1\baselineskip,
  breaklines=true,
  frame=L,
  xleftmargin=\parindent,
  language=C,
  showstringspaces=false,
  basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
  keywordstyle=\bfseries\color{green!40!black},
  commentstyle=\itshape\color{purple!40!black},
  identifierstyle=\color{blue},
  stringstyle=\color{orange},
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{calc,trees,positioning,arrows,chains,shapes.geometric,%
	decorations.pathreplacing,decorations.pathmorphing,shapes,%
	matrix,shapes.symbols}

\tikzset{
  invisible/.style={opacity=0},
  visible on/.style={alt={#1{}{invisible}}},
  alt/.code args={<#1>#2#3}{%
    \alt<#1>{\pgfkeysalso{#2}}{\pgfkeysalso{#3}} % \pgfkeysalso doesn't change the path
  },
}

\pgfdeclarelayer{back}
\pgfsetlayers{back,main}

\usepackage{textcomp}
\usetikzlibrary{shapes,arrows}
% Definition of blocks:
\tikzset{%
  block/.style    = {draw, thick, rectangle, minimum height = 3em,
    minimum width = 3em, inner sep = .3cm},
  sum/.style      = {draw, circle, node distance = 2cm},
  ellip/.style    = {draw, ellipse, node distance = 2cm, minimum height = 2.5em},
  input/.style    = {coordinate}, % Input
  output/.style   = {coordinate} % Output
}


\tikzset{
	>=stealth',
	punktchain/.style={
	rectangle, 
	rounded corners, 
	% fill=black!10,
	draw=black, very thick,
	text width=10em, 
	minimum height=3em, 
	text centered, 
	on chain},
	line/.style={draw, thick, <-},
	element/.style={
	tape,
	top color=white,
	bottom color=blue!50!black!60!,
	minimum width=8em,
	draw=blue!40!black!90, very thick,
	text width=10em, 
	minimum height=3.5em, 
	text centered, 
	on chain},
	every join/.style={->, thick,shorten >=1pt},
	decoration={brace},
	tuborg/.style={decorate},
	tubnode/.style={midway, right=2pt},
}

% Defining string as labels of certain blocks.
\newcommand{\suma}{\Large$+$}
\newcommand{\subt}{\Large$-$}
\newcommand{\fdk}{\textbf{FDK}}
\newcommand{\smooth}{$f(CF \times I_{raw} - I_{pri})$}
\newcommand{\inte}{$\displaystyle \int$}
\newcommand{\derv}{\huge$\frac{d}{dt}$}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%5

\usepackage{microtype} % Pakke der proever at fikse badbox problemer. Kun kompatibel med pdflatex.
% For at indstille margin:
%	   		         left   right ratio

%\setlength{\textwidth}{160mm}
%\setlength{\textheight}{240mm}
\setlrmarginsandblock{20mm}{20mm}{*} % Hvor stjerne betyder udfyldes "automatisk".
%                     top    bot ratio
\setulmarginsandblock{20mm}{20mm}{*} % Hvor stjerne betyder udfyldes "automatisk".
%\setlength{\oddsidemargin}{0cm} %giver mere plads på siden

\checkandfixthelayout
\pagestyle{simple} %Giver tom footer og sidetal i header


\input{tex/abbreviations}

\begin{document}

\input{tex/contents}

\end{document}

